等按揭offer 等到失眠，有咩可以做？

上星期俾齊料銀行，成交日期11月頭，而家日日好緊張批唔到 / 遲批按揭，有無巴打心情同我差唔多

搵多幾間囉

我9月尾成交
7月尾俾齊料交行 希望佢下星期批到靚仔offer 我🙏🏻
否則要take BOC 垃圾offer 😟

打J

搵左4間了，再多驚有問題

巴打你買新樓定二手？

thx

按揭搵多幾家唔會有咩問題

之前上網睇，太多銀行上文件，驚唔同銀行上的資料有出入 (就算收到同樣資料，解釋方法唔同就唔一樣)HKMC 見到又係呢條友但資料有少少出入，會花更多時間睇。

二手
趕交行cut offer 前搏下做唔做到1% rebate

得番0.5啦

11月先成交大把時間

RM cut offer 前幫我入
等批中 🙏🏻

臭閪東亞出左offer, H+1.4 無ml 淨做到20年按，dklm

6月尾去boc,hsbc,sc三間交料

一個星期後，每間都打去催,每三天問一次
兩個星期 boc同hsbc都批左offer

最後簽左boc

Sc到而家 兩個幾月都了無聲氣

你邊間分銀行申請？幾多號佢幫你遞表

轉第二間啦施主

我7月中搵佢 ，21/7 俾齊料
7月尾前前幫我入
佢話見我有誠意 特登打俾我 話1/8 cut offer 會幫我入
都cut 左offer 唔開分行la 費事有麻煩

絲打你幾時入？

正常職業齊文件又過到壓測
仲有2個幾月
無乜好擔心
最差都係offer尻啲

按保每間只可以申請一次 好似係

申請太多間有壞處
銀行會知道你問咗邊幾間申請按揭 假如見到有個客一次過問好多間銀行 首先跟你嗰個職員會覺得做到嘅機會唔大 無咁有心機去跟 其次就係銀行會認為你份料可能有問題所以先問咁多間 所以一般問3-4間就夠

i know that feel
第一次咁唔想打風，又要遲一日
巴打做幾成？

自

你好似我
好彩我另一半 係咁同我理性分析 穩定工作 供樓佔收入唔超過4成 有咩好驚。

anyway 我最後都失眠左2個月

得20年按？！
師兄係咪買好舊既樓定年紀比較大？

咁快失眠, 上星期比料, 比碼等多三個星期

你做幾多成
計過數係咪入息啱啱好先？

唔講喇,費事又麻煩

唔係，個屋苑先2018年入伙，係東亞咁閪，boc出左offer,做到30年.

我今日去開戶
下星期會出official offer
Rebate 1%
H+1.3% Cap P=2.5%
3年期

個offer 好正

我聽日去簽行山，H+1.45, 0.5 rebate

交通?

東亞真心西，我經按揭中介搵佢做，個幾星期都冇人搵過我，其他3間即日或者第二日已經有人contact我
如果唔係貪佢回贈高都唔申請佢 不過佢咁樣我都唔諗佢啦 又冇ML

係 搞左好耐

邊間銀行？咁平？

有0.5 rebate 其實算唔錯
Boc 俾我0.25%

交行
不過罰息期長d 3年
而家新做應該得0.5% rebate

我4月尾成交
3月尾先入齊大貓 比佢reject咗先再入間富邦 借九成都批得切

交行，係3年

俾到0. 5都偷笑..

咁好彩你搵過間

擺明唔想做你生意

你預左批唔到等撻啦

太幾係咩rate?

咩係cut offer

點解可以1.3咁低

Rebate 唔再做1%
太多單 要cut 單同offer rebate 低d

而家rebate 得返0.2%

搵左4間
Hsbc, boc, citi, bea
上星期交晒文件
頭3間覆左話做緊野 bea完全冇回音 放棄佢

係呀 就係貪佢rebate高先申請埋
但係佢冇ML....都好重要

咁快有offer? 巴打你借幾成？

我買新樓，按揭中介話好多程序由頭做，所以會比較慢。

9成，所以好擔心

9成
同女朋友聯名借

其中一個公務員

Sorry 唔明你問咩

如果真係三星期就有都無咩驚，最驚攪唔切，deadline 係10月頭

做9成
做過壓測，比合格線多3,4千蚊

8月頭apply 左恆生， hsbc
岩岩恆生出左offer H+1.45%, p-2.5%, rebate 0.5%
等埋hsbc 但應該rebate 更少

我7月尾申請，恆生未出offer，絲打
用恆生出糧？

阿生, 申請過按揭銀行查會有硬記錄架

BOC打底遮
不過以我所知, OFFER是以批出那一天計為準(因為對銀行有利), 不是申請日計

唔係ah 我用hsbc 屋企人用中銀
應該係我借6 成所以先咁快

巴打得閒打去催下佢啦

好的，唔該哂

你同佢每100萬一個月供差125蚊息到

會影響TU評分？

一個月就得
不過你果陣好似未有WFH... 對比而家
又要屌7婆一鑊，唔封關攪到又爆疫情

我有一間就自己搵星XX，另外三間就AA 介紹經X，經X再介紹銀行俾我。

巴打請問你借幾成？咁快批到？
同埋係咪恆生個offer，差你簽名就成事？

6成
係呀 只差等文件簽名

ching你借幾多錢, 點解恆生仲有1.45咁好, 我7月尾問 借5球得h+1.5 0.2rebate

正常職業
冇欠債
都會批
通常搵2-3間銀行搞
你預兩個月啦

利申：最近收到offer

遲你幾日。。。我借4球呀

想問下批左 有啲咩手續
銀行話ready 好文件 14日內要簽字
係唔係要搵律師樓準備？

我BEA幾好啵

我7月尾已經交齊文件,唔知係唔係搭到1.45尾班車
不過雖然行山係1.45,行山大部分時間個hibor都係高過大貓
例子:
20/8 行山:0.24%, 大貓:0.22%
19/8 行山:0.24%, 大貓:0.22%
18/8 行山:0.24%, 大貓:0.17%
17/8 行山:0.24%, 大貓:0.22%
14/8 行山:0.24%, 大貓:0.18%

所以如果係行山同大貓都係H+1.5, 現金回增一樣,按保折扣一樣,應該揀大貓著數小小

唔好意思我係新手請問大貓係?
H 唔係公價黎架咩

大貓wor....香港人？

大貓係獅子銀行呀
H有幾個
大貓:
行山:
銀公:

大家會根據咩黎決定用邊間按揭？
同埋當銀行比offer你，通常幾耐要決定？有時a銀行出左 又想等埋b，c銀行

聽講有啲人係申請按揭嗰陣先驚覺自己無還grant loan被政府告，TU花哂

我成日遲還，有時仲出ＷＡＲＮＩＮＧ比我，
但都有還，按申請後１日，一次過還哂，以後無信寄過黎
ＴＵ出黎都係正面

應該關有無比人告既事

之前我收到offer ，最遲有四星期考慮簽唔簽，可以等埋其他申請結果，再考慮簽邊間。當然睇邊間著數，即係利息同回贈

咁唔驚啦
成3，4千

而家我大貓同boc接近一樣offer，諗唔到理由要簡boc

銀公 睇係唔係睇隔夜戈個 0.05?

供樓睇1個月

明哂 唔該巴打

sorry 戈陣真心load 唔到 我蠢

5月個陣我都係咁 成交係8月 要等到7月中先出offer 個陣嚇到瀨屎 唔洗驚啦巴打 無事ge

如果keep住有準時還款係咪無影響？banker只係話要睇下查TU查唔查到，有既就會計算壓測時扣番每月平均還款

你應該年紀比較輕？宜家好多後生仔都唔知大貓

脫節老鬼

聽banker講 grant loan條數無入到TU

而家有冇得自己查TU

幫家人問
有無邊間銀行攪按揭抵
利申 25%按揭

咁好彩，正常應該咩數都撥晒入去先係

借25%?

係呀 真架

我banker都話grant loan未必睇到

揀客做，
一係優質客有potential cross sell
一係就條友唔到數

咁應該前者 呢家全行爆數 跟本唔想做按揭 佢地話

星期一交左hsbc同boc, 今日交左citi
而家只可以日日祈禱希望快d批

佢rebate offer 最好wo

點解只做到20年按，層樓好舊？

咁快手？
我7月頭入紙申請
8月10仲叫我補交文件

絲打係咪唔使上MC?

有陣時真係講唔埋
我按六成 一星期出咗Offer
朋友五成 搞咗兩個月都未有

邊間一星期咁快

唔洗上 直接分行搞

原本有，但而家WFH 就唔知了

咁你唔駛MC....銀行理論點都幫你整好個OFFER...
唔駛失眠啦

剛剛收到消息，HSBC 批左我了。估唔到收齊資料計一個星期多d 就批左，我仲要係咁問職員：批左？你指係過左HKMC，出埋 offer，簽埋名就正式成立果隻批左？個職員再三講係呀，批左啦。本來預左至少玩個幾兩個月，點知咁快就批出。
btw 等埋其他三間，睇睇邊間抵d 先。
而家有銀行批到個心定d

恭喜巴打先
我仲等緊 想問下個offer最長可以拖幾多日至簽？

恭喜哂巴打, 個offer點啊?

你由接觸banker到批用左幾耐時間？

頭先做緊野無問，聽日問問先

H+1.5, P-2.5, 0.2% rebate
麻麻地，所以想等埋其他銀行先

8月13確定收齊料，今日HSBC 覆有offer, 其他未有覆

same

佢地有無教你填曬份form定幫你填?我暫時幾間都係叫我填個人資料入息同埋簽名位要簽之外，再加埋其他文件例如稅糧單都比曬銀行
攪到自己都唔知算唔算齊料

我都係咁多料，最緊要問職員有無資料爭，咁就夠

Ching借少過6m?

same 最後揀左行山 H+ 1.4, 都係得0.5% rebate

等執粒啦匯豐H+1.5

呢樣真係唔敢答你，可能問政府借錢唔算私人財務，所以UT 無得睇（純9up)。太老實咩都講，反而俾野人地查

Yes, 唔過4M

上網爬文睇過話Tu唔會睇到，除非拖左好多都唔還

有準時還，同埋淨番條數唔多

上次分享左，我成日遲還收warning letter

信貸評級 正面，6折按保

ching借幾多同埋幾時申請先有H+1.4 ？依家搵親都H+1.5

想問大家收到銀行offer幾耐先去律師樓簽埋d野我收到offer就通知左律師，9月中成交但律師仲未約我上去簽野

五月中簽臨約，兩個半月成交期，借五球多 d，搵咗 BOC，Citi，ICBC，CCB。
BOC 最快覆，offer 普通。
ICBC 一出國安法就收緊 offer，Citi 就太多客唔憂做 offer 改差晒，所以兩間都冇揀。
CCB 做得好慢，但 offer 最靚，好彩最後都早一星期趕得切七月中交文件比律師樓。

H+1.26%/Cap P-2.75%=2.5%
cash rebate 1.3%
ML account
2 years penalty
CCB 個 sales 都話收爆晒單，加上又開始wfh ，所以已經停收新客，我當時係尾水 。

成交前一星期都 ok
你怕嘅點解唔自己打去問律師樓呢？

8月頭apply 借 4.8M 上星期收到offer

利申
本身冇行山戶口
唔係我買樓係我另一半

想問大家有冇加如果俾人強制隔離可以延長成交D條例?

我都係借4.8M，14號申請，希望快d有

行山算快架喇，大貓2星期就比offer，行山都係遲差唔多3日

見冇人覆你咁慘 我覆！

你一申請就交齊文件？ 我有補過文件驚又拖多幾日雖然今日問過佢話過左TU同埋查左冊，依家審批緊入息，理論上係咪好快就有？

咁每季還款就會計壓測？除番每月平均？

遲都係因為hae填form所以比銀行來回問幾次，反而文件一次就交齊。不過批左入息應該好快

一樣offer hsbc

我之前都有搵尼三間加其他
CITI無影
HSBC/BOC/行山 都有回應

乜FORM要自己填既咩?
我申請咁多間都係面見, 銀行有人問我資料幫我填好哂, 順便收埋啲入息証明文件

利申: 7月份收樓, 現在裝潢中

我聽竹君講盡量唔出街，行山係agent介紹，所以所有野都係email/電話/whatsapp搞，當然去銀行有staff填係最好，HSBC都係銀行要求當面傾+填form，煩少好多野

Ching 收樓有冇乜要注意？ 有無搵人驗下樓，睇吓邊度要大執？

日日打去銀行催個sales

收樓當日其實得一樣嘢要做，就係收KEY。
上一次就係上律師樓收KEY，今次就係透過AA。其實無咩所謂，睇您方便。
驗樓，收樓之前一兩個星期前，AA會提我夾一日，賣家在場時驗一次。
其實，又係無咩嘢做。純粹睇一睇，因為個單位都會執同埋翻新，交比師傅搞。啲窗SO FAR 打完九號BALL都TOUCHWOOD無咩特別。

咁都岩既，安全啲。
大家都怕，但睇樓始終都要親身睇，無計，唔係買棵菜嘛

唔係唔出街睇樓，而係搞按揭唔出分行搞

你經邊間轉介有0.5% rebate？
我今個月問星xx 行山得0.2%既

7月2日入行山
呢兩日話基本批左，等埋HKMC批個discount

8月2日入跑步同支銀
呢兩日都回覆HKMC要多少少文件

點解會咁嘅？好擔心
因為我兩個人做借款人，另一半係用佣金制
呢幾個月收入較波動，好驚唔批

尋日交銀Sales 話批左我
會直接send offer 去律師樓, 唔駛我再去簽任何野

Loan Size 4.2M
Rebate: 1%
Rate: H+1.3% Cap P:2.5%
罰息期3年

好好offer

好彩
唔同分行其實都有分別
之前有另一間交銀sales 直程覆我要cut 單
接唔到我既application
我即日去我返工附近呢間 佢又肯幫手🙏🏻

一樣gg

我冇用轉介呀 直接搵行山

你借幾多成?

唔係嫁，e 加好多人拎唔到offer, 除非你係老師/醫生/律師

e 加有已經偷笑

通常都唔批

4月apply6月拎offer
H+1.2%, 1.2% rebate

妖，咁仲有咩好驚呀
我fd啱啱買咗樓，初頭話過唔到壓力測試，後來唔知話啱啱加咗少少人工定點所以勉強過到。咁佢都批到按揭啦。你驚乜。

唔明，二手樓有咩好驗？
一手樓就話要執漏啫。二手樓賣家應該無責任執靚間屋先比你wor.

唔係呱咁得人驚
我上星期先交齊料，而家好驚
利申 公務員, 另一半係普通文員

係咖, 其實收樓前睇多次, 係睇下有無會影響業權既野
(e.g. 有租客未走, 睇漏眼既結構改動, etcs),
唔係比買家去慢慢驗, 有漏水等defects係買家自己攪

齊料穩定 過壓測就無問題 應該唔洗太擔心
疫情下比較考慮係另一半私企有無NPL 有就要問清楚銀行點計

疫症問題，好多公司都好保守，寧願唔做

咪撚入嚟嚇人啦

hsbc 都出左了 H+1.5%, p-2.5%, rebate 0.2%

行山個H 最近一路都比hsbc 高0.03到
其實圍返都唔差太遠

而且hsbc有對沖户口 利率一樣都係H+1.5% 可以放錢入去做定期

想下會唔會其實hsbc仲好

i know that feel bro
之前我買樓都係,一日唔出offer一日都訓唔著
我買果陣平過估價15%,比銀行問左好耐係咪送契
之後大貓premier d 濕勁RM介同我講批唔到,訌唔到會呀,要等我舊樓成交左先可以submit,都痴膠線
后來渣兜同病夫都3 星期出左Offer,先訓得著教..

無事，早兩日HSBC覆批到我offer, 而家等緊有無其他銀行有覆

sc 同行山最仆街

8成
借480萬

啱呀，所以驗樓當日我都係循例上去望兩望就走人。當日賣家都在場。

驚咩呀 都比晒訂啦 無退路了

過幾日hsbc 玩完 call loan

係？巴打有經驗可以分享下

其實而家應該借盡定比多d首期好

低息當然借盡好
留返個錢應急
放ML/投資又得

呢個時候買樓
除非你好有錢或者係政府工，唔係你被人炒左就等破產

4 間已經好多...
老實，如果你盤數係靚，自己計過哂，有估定入息，唔洗太擔心既

收到HSBC offer H+1.5%, rebate 0.2%
都幾快手, 15/8申請, 今日收到call
睇下等唔等到citi offer

因為我只係睇左一次樓,睇既時候都係好求其睇,因為有人住緊,有D位都無睇清楚,同埋都想知邊D要大執,邊D唔洗,例如牆身會唔會有空鼓之類而導致宜家唔執,過多幾年會有漏水問題

同問
同巴打一樣情況

屋企人問左 話我地借得太少 無回贈

明明早兩個月 另一邊親戚買樓 借兩百萬都有回贈

有冇ching知 屋企人仲有兩年就退休 做唔做到按揭？ 六成， 公務員 有長俸 依家過度壓測 長俸過唔到 （even 50%)

可以 但年期係75減依家年齡
冇得做咁長

咁又唔使太擔心，收咗樓之後大把時間，驗樓都係循例式望兩望，就算係唔好彩有啲乜嘢漏水呀問題啊等收咗樓之後搵個經驗嘅師傅檢查再慢慢執。

通知律師
想提早都係搵律師傾

等成交日前簽

剛剛上左行山簽offer，終於完成左件事，而家等律師樓預備好文件然後上去簽就攪掂晒

我都琴日簽完citi

你8月18 開po
岩岩好一個月搞店
正呀
我早兩日交左citi 行山 中銀
得中銀覆話收到申請文件ok 比左審批dept
其他兩間咩聲氣都冇
係咪正常架？

citi由你申請個日到批係幾耐到？
我用左星之谷指定個個banker

我都係用星之谷指定Banker
21/8 Apply, 8/9 Approved

隔幾日正常嘅，或者主動問其他銀行睇成點，有無野要補交。

我8月底簽咗行山，9月底先收樓，宜家等緊律師樓叫我上去簽

正常，我支銀一個星期批到，行山三星期話批咗但仲未講咩offer，而家等埋病夫。

渣打都好快 一星期就搞掂
仲主動幫我appeal埋offer

點樣可以appeal!

大貓都係，結果我收到三個一樣既offer
但支銀rebate 少d

出咗rate唔滿意可以提出

想問問搵星之谷之後，係個banker 會主動搵你定你去間銀行約見面？
唔係好知個流程，想了解多少少

Whatsapp星之谷之後佢會send 轉介form同埋相關銀行banker 電話你，除非佢話要指定banker，否則你可以自己去分行求其搵一個banker申請按揭，只要申請時你有交星之谷張轉介form比佢就得

平15%點解咁多

當年做H+1.25 唔知依家咩價
Btw 依家得0.5 rebate 咁少?!

聽聞0.5% 左好耐了，之前睇post 閒閒地都2%，得個恨字

我朋友問我係咪打錯數字

某藍店老闆就破產;) 大平賣自住屋

想問下 apply左後
個banker有冇覆過你類似
well received/proceed緊？
好擔心

想八下呢排offer點呀
前排簽左跑步H+1.4啱啱收樓

巴打你咪好囉，我果陣無一個banker 會覆我進度
我驚左十日先收到call話mc批左

狠狠地壓價

H+1.4 幾好，rebate 又有多少？同埋有無其它優惠例如家居保

lump sum大難出貨,所以壓到好多
到而家都成日收到d大耳loan追數信..

我都係 支銀覆左我話轉交左審批部
whatsapp行山banker就話排隊處理中
星之谷citi banker唔可以whatsapp
一定要打去
打唔打去好？

聯絡返舊業主，拎佢地址，叫債主追殺佢

我有佢新地址啦,不過我淨係同呀債主講邊頭,無講明邊間hou屎
算仁至義盡 ,真係好q煩..成日打去唔同債主到同佢講條友走左成年

Rebate 0.3都係有ML，按保6折呢類行野

唔需要對藍絲留手
往死裡打
Btw破左上仲住house?

Thank you 明白了

知就破產先去狂借公,同時搞離婚將d錢運走,再住埋一齊:0
我諗係咁操作

十日連 MC 都批埋咁快？
我距離申請日子已經過左 9 日 (大貓).........
行生同跑步就 6 日
冇聲氣

上星期四申請左渣打。今日收到email係一堆standard既terms and conditions。第一眼以為係offer letter，搞到我幾咁開心。睇睇下唔對路whatsapp 問個banker，佢話係standard資料黎咋。有冇巴打收過呢啲野？ 係咪收到都已經差唔多架喇

交齊文件，真係可以咁快

通常要咩文件？

唔識唔好亂講累人啦

On9仔，比交行。你份野長眠紙皮箱啦

咪又係果啲
唔好交到甩甩漏漏，要人狂follow up 做極都做唔完，批都批得爽手啲啦～
將心比己姐

咁事實上有咩問題？

我上星期剛用交行成交，日日打去催先批
我7月頭入表

你係客人喎，緊係打去問下啦。

趕得切 😜
有靚offer
唔等就真係變on9 仔

咁大件事都唔做主動，幾時做主動？

我都想知，啱啱citi同我講太多銀行攞你TU唔係幾好，唔知係咪唔想做我生意，佢知我已經搵左幾間銀行，最後先搵佢

我想到既最多就係：你搵ABCDEFG行
G行見前面6個行家搞緊，可能批都廢事批

你話我同時搵7間P LOAN就可能唔掂，要跑山
7間按揭，我明格價啦，唔俾呀？

呢個評級真係幾危險喎... 如果巴打唔急買樓，最好隔半年，第評級升返先好買樓。原本想叫你做預批，但呢個時勢等得預批都差唔多3,4個月後ge事。

銀行就係知你四出格價，覺得嘥時間，你未必揀佢，唔會上心幫你做。

少少懷疑
睇TU既係CREDIT
唔係SALES，唔會話批多批少、批完個客唔用影響收入

SALES TEAM放上去佢咪睇文件齊唔齊去批囉
理你批完個客要唔要

9月11申請左行山 citi 中銀
得中銀覆左問多小小資料 feel到積極跟進中
行山sales話排隊中 好多隻
citi 我send email問左兩次 佢9月22先覆左email : received

呢度某啲仆街連登仔日撚日叫人搵多幾間，擺明陰鳩你班人，見到你咁撚多check TU, 批條撚俾你？

依家係完全無銀行做預批

如果搵3-4間好平常，一來價格，二來萬一唔批都有其他選擇。

有無人可以講解下ML account ？係link落自己係按揭銀行既account都可以賺息，定係一定要入錢落ML account 先可以賺息？
即係本來我係行山有儲蓄戶口，而加開左個ML比我，咁我係一定要將成個儲蓄戶口既錢放曬去ML先賺到？

有啲銀行會set current a/c做ML
你入錢落去佢比返同等息你 對沖貸款利息

理論上簽左 offer 係咪就一定冇問題？
就算成交前樓價大跌都唔怕？

問左Banker
因為上網睇又話可以Link埋自己直系親屬既戶口, 但我果間就一定要入錢落個ML先收到高息, 兩年後都要keep住擺一球先keep到個戶口即係到時要轉按啦無咁多錢擺落去

citi今日打黎講offer:
H+1.5% （cap P-2.75%)
rebate 0.2%

中銀行山未覆

暫時睇落幾好，有無其他優惠如家居保？

一般般啵
你loan size 細？

冇mention呀～
得mortgage link
我問下家居保先！

借6成
可能有啲影響？
唔知中銀做唔做到1.45%呢

呢個應該係個幾月前嘅正常offer, 今日嚟講應該算差

係咪可以appeal下？

知唔知citi mortgage link可唔可以加埋屋企人？

大貓9月22齊料
渣打中銀恒生9月23齊料

但到今日一間都未覆

Citibank唔知喎，成日唔憂做咁款

好似間樓有名ge 人先可以加，或者有個簡單方法：佢直接注資去你個戶口

齊料係佢話「ok，齊啦」，定你交齊佢一開始話要的資料？
同埋巴打你有要唔要攪按保？要就批核時間耐好多

佢話齊，要按保，等得好心急

邊有咁快，起碼都兩星期左右

要按保一定耐啦，我上次都等三個星期 (銀行覆齊料計)。你最多星期頭星期尾問下HKMC 有無話爭野

而家所有銀行offer都咁靚, 有少少後悔太早申請同簽offer

利申 H+1.5, 0.2rebate

3星期都唔算好耐喎，巴打係買新樓定2手樓

依家有幾靚？

今日終於收樓，比想像中殘好多，應該要大執，又要唔見幾十萬

放心喔

過多一年你就應該晚晚訓唔著

你無睇樓架咩

有，當時有人住緊，好多野都只係可以睇表面

同問
我都係收到呢個offer
citibank

上面咪大把靚rate靚rebate囉

巴打咁講我都有d驚，我十月中先收樓
暫時睇完加睇相都係預左細執

大執意思係全爆？

appeal緊citi 佢話試1.4/1.45
中銀覆左話1.45 rebate 0.4% 但仲要補埋小小野

依家按揭批核時間大約幾耐？

月中簽行山H+1.45 0.5REBATE

Rebate 0.4% 咁多？巴打你借over 4m？

無野，一時記錯，我自己都rebate 0.5%

citi appeal到1.45

ME TOO

無睇樓？